cctvb播緊果套倚天屠龍記到底拍乜鳩

全程打架係咁用慢鏡 慢撚完鏡未 戇鳩鳩 除左慢鏡冇其他野識？

垃圾都睇？

飛住睇個觀感就fit晒

睇ViuTV 算，再唔係開chromecast睇Netflix
或者YouTube

啲女好撚厚粉

#Say_no_to_cctvb

有專用post仲推爆
你就知幾多連仔睇

大佬呀 我老母睇緊 我見到講下咋唔係我想睇嫁

又蝗劇 我老母都轉撚埋台

大陸班友同你睇法一樣

依家係套套野都用慢鏡

頭先諗住第一集試下睇啦
點知第一個鏡頭講飲水都要慢鏡
即刻轉台

印象中上一套射鵰有係有10幾個PO 踩

ATVB

個個複製人咁 分唔到